====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Celui-ci accueille divers objets présents et à venir : jardins rectangulaires , miroirs d ' eau , rampes , terrasses apparaissent comme des éléments mobiles , disposés au gré des opportunités financières et culturelles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

